過幾日同男友去旅遊，但發生佢同前度返撻。

其實我同男朋友一齊左冇耐，我知道個女仔啲私生活好亂。男朋友話因爲條女唔係佢想要嘅人所以分手。條女同我男朋友都分左手好耐。。成件事，好複雜。我唔知條女係咪有心俾我睇到個po。條片我唔知係咪最近嘅事。。。。條女係我男朋友屋企。。。。。我本身知道條女有搵我男朋友。。因為個件事之後我疑心重左好多，我本來係想去完旅行就分手。。對唔住我講到1999係因為我真係好唔知點算呢一刻。。。。我應該去完旅行先分手定係依家同佢講清楚。。我叫左佢入面搵我。。。好辛苦。。。手都震。。

以為自己開po

點好。。

唔好去完旅行分手 一係依家解決 分手

咁就得啦 講清楚最緊要

乜野片？你問嗰陣記得唔好扯火，注意自己安全，尋日有情侶嘈交嘈到call白車，小心啊

講清楚，可能條面好耐年前呢

分手先啦
去到盞自己玩得唔開心
去旅行梗係要開心
寧願到時自己一條友傷心旅行
好過同一個唔愛你既人同房

你問佢你預左佢會點答？如果佢話係舊片，你唔會信，佢話係最近，然後同你講無下次，你原諒？
你諗諗自己係咪承受到先同佢攤牌

發生返撻，支那用語

留名 希望只係舊片

嗓？.....
咁佢點解釋先

將條片放入電腦會唔會睇得返係幾時拍嘅？

對家放，難拎原片喎應該

啲擺設係點先，段片

老閪都話之前架
你再嘈再問佢就話你唔信佢
咩大家冇信任唔得，然後佢就順利成章食住你，甚至飛你

咁你信唔信係舊片吖

你一日唔信一日都係懷疑緊
然後一直唔開心，一直放係心到
遲d就會成日疑神疑鬼，然後就有無限次嗌交
咁樣對段關係都唔好

比著我會唔想見佢，仲點一齊去旅行wo
但我點都會分，起碼第時唔會成日再懷疑佢咁辛苦

當比個教訓自己囉，冇左d錢je
但而家樓豬個心一定好亂，到時條友tum多兩tum又蝕底埋，可能仲心軟原諒佢
所以唔好一齊去，一係自己去，一係唔去

內容係乜？

[

真阿，老閪都唔同佢去

屌 係咪痴撚線
試過仆街ex 玩野
又係做埋咁既野 然後我就被分手
女人可以好恐怖

其實佢ex咁有機心，你條仔係好嘅一早就sense到，一開始就唔會再同佢聯絡啦

呢條女好似我個仆街ex
我之後拍拖都要講定有呢個人存在
好撚無聊就會搞9人

條片caption

想知除左段片 仲有咩令到要分手

偷偷見ex？

發現左，先解釋

我起完底 發現佢出極都係呢類post 訓先

咁你仲想點？ 希望你成功分手
放過個男仔

成件事好on9

呢段關係行唔遠 你都係收一收皮
你自己選擇被人影響 選擇唔相信男友
你仲想點 可能你男朋友都係受害者

你係搞事條女
搞到Ex個現任連生日旅行都去唔成
咁都唔叫得逞？

咁答都唔得?

你條仔咁答有咩問題
同埋係post story 定直接出post 先
出post 睇埋caption 似叫春舊片喎

其實樓主睇晒留言聽埋條仔解釋都係咁話分手
根本自己本身已經有決定你根本點都唔信你條仔

做佢條仔好撚慘

所以根本就關係破裂左，就算一齊去旅行都冇意思
呢刻樓主唔信條仔又唔捨得分手
但遲早都會分手收場

分 手 啦 你 選 擇 性 去 睇 留 言
放 過 個 男 仔 啦 唔 該 你 ！ ！

我覺得樓主拍幾多次拖就會散幾多次

臭雞

1999999 9

樓主唔分手就正衰妹

哦

佢冇講呀 分手啦 冇人安慰你架啦

其實個男仔做錯過咩野？

比著係我都好難好理性啦
發現條仔見ex，又見到條仔流出片
條仔又唔識do，冇一早話比樓主知
令樓主更易亂諗，女仔係咁架啦

不過大家都係估下估下，點諗都係樓主自己決定

其實屋企擺設唔會點轉
你講到個ex咁有機心
小心分清楚係條女單方面搞事定條仔條女一擔擔
如果無事而俾條女搞到有事就好唔抵

分手！

我引述個標題za
原來唔係ga

你有曬證據 即係點
睇到好撚亂

哦 如果條仔走去見ex 咁分得啦
個男友不是無辜的

佢都好亂

但真心 分手先係最好解決方法
無論男方定女方 都有條刺

我覺得又唔係下下要分手既
冷靜下如果個男方係著緊個女方
過個冇佢既旅行夠佢反思下啦
心意係感受ga ma 唔係下下證據 信唔信既

咁好清楚啦 條仔出軌
直接分手 冇野需要煩
係你一開始淨係講段片

咁放過自己 更加要分手
搵過更好 更懂珍惜你既人

所以結論都係一樣 分手啦

我向你道歉 但而家明顯條仔唔抵幫
你而家真係要想清楚係咪選擇原諒佢
出軌呢家野 有一就有二
下次手法就更加高明

但其實我都唔係好明咩叫有晒證據？
係撇除條片，你都有證據條仔出軌丫？
定係你發現條片係最近嘅事，條仔呃9你話係舊片？

我諗上面個巴打咁燥係因為佢有條仆街ex玩鳩佢搞到比條之前條女誤會je

你講得好清楚
標題係返撻
內容改難捨難離

咁快d訓
過幾日去旅行

其實去到最後你自己都有答案啦😅 睇個勢最後你都會信你男朋友 然後攞唔同的理據說服自己。既然係咁咪繼續一齊囉，我地都唔會知真相係點，可能佢真係無講大話，可能件事係真既。唯有憑你對佢的認識去判斷囉。

負出